香港人其實

真係好愛香港
每次有需要既時候
都總會有四方八面既人一齊合力去做
你要物資我比物資
你無物資我搵物資
你要人 我出黎
你要自由 我地出黎
大家個目標目的好一致
同時都好感受到咩叫守望相助
我想講 其實真係好欣賞港女
呢班女仔成日比人標籤
公主病 唔捱得 為人挑剔
但有落過去既都知道
當中有好多女仔係不遺餘力
甚至身邊好多女性朋友都落手落力
好多謝呢班港女
仲有琴日辛苦左成日既義士
由朝到晚
請你地好好休息
因為呢場係長期戰
我地好需要每一個人
一個都不能少
Shout it out loud!
不撒不散

香港女仔 係我見過最好嘅女仔 無之一

絕對同意